懇請大家，如果真係唔够口罩先搶

如果屋企每個人配給到到3月的份量都唔好再搶了
我知會有人話而家唔同往日，緊張時刻當然要搶左先講
但有啲人屋企兩個三個，買成千個口罩喺屋企唔知做乜
都重要繼續搶
一搶黎炒係賤中之賤
二其實好多人買唔到，你已經够用又走去搶埋人果份，咁人地買唔到冇得帶果陣，又比你屌，咁想點啫
記住抗疫係社區共行要事黎架，你一個够戴到2047又點，咁其餘幾千個冇得戴又圍住你行，唔通以為自己又走得甩咩
咁當然，如果屋企人多，又用到所剩無幾，就嗱嗱臨買啦

炒家、支那人、廢老唔明嘅道理，我相信係各位理智嘅香港人會明

希望各位喺危機中要保持冷靜，先可以渡過難關
（當然藍屍曱甴話撚知佢橫屍街頭）

個"够"字係？